考政府工係咪唔可以有馬會户口？

如題

你考咗咪知

如果做善事都唔比 就唔會有馬會啦
做得愈多愈易請

利申 慈善廢青

政府先多人賭馬